有冇人知廢老巴最近點？

身體好嗎？